一邊慶祝，一邊屌柒投白票投對家的仆街

block晒班五毛，唔畀佢哋帶風向。